8點老銅召集ok?

係吹雞係俾啲狗睇架咋可？

都話唔好再吹臨時雞，根本冇人知

sogo 金百利 10分鐘前有防暴狗

畀狗知？

最好唔好 預約拘捕咩

狗仔睇完呢個POST
7點半就去集合
8點人齊 之後 8點幾就咬晒手足
搞掂

推

真心不了 頭先搞到咁你係現場都有眼睇

我地已經有好多人做膽

宜家要智取，不是為做而做

拉

[反省]+[集結令]: 呢場運動該如何繼續 (長文請入) 11月3 日 大集結

全世界既狗狗睇緊你個post, good job
呢次可以將所有前線同和理非一次過捉曬